CS HK 同 INTL

除左離岸同唔離岸
到底香港版同國際版有咩分別？

冇免佣

分別係受港共金融機構監管，一旦實施外匯管制，你嘅證券行受香港法例管制，你名下嘅證券就算買得出，錢未必可以離開香港，黑市除外

國際版無須理會，唔受港共管理，只須遵守註冊公司嘅國家地區法律

同問：網上話香港版都係離岸，可以點樣阻止d錢離開香港？

免佣 嘅係intl?? 定係hk?

INTL

以我理解 CS hk 錢係離岸，但買賣受證監監管，即係佢似乎有權唔俾你買賣

但AT LEAST都叫離岸啦?IF我凈係想離岸都可以照開HK啦?

我諗你應該要考慮嘅係 如果有日港共叫cs hk 封左你個account 咁你啲錢就算係離岸 你都用唔到

但我開唔到int'l 咁可以點

用唔到都可以拎返出嚟
至少唔會比佢收走 被共產

問題係你無外國機構發嘅提款卡，當港共封晒你所有香港提款卡時你點拎錢出來？而當 CS HK 被要求話要 ban 你戶口時，佢俾唔俾你調動筆錢又係另一問題。

cs有無最底結餘？見cshk 開戶要25k usd, 都唔少錢

重要考慮入戒鹽/軍事接管/戰爭狀態的話香港金融體系重運唔運作到
做唔到結算等於香港發行既卡全廢、港紙匯率亦唔見得會穩定
走佬去外國一定要有張外國卡，本地的話就要用cash+午餐肉做交易

e+ cs冇咗debit card
即係int'l既atm卡果d?

上個月開始，香港地址唔再批

利申：美國 CS 電話同我講

sad

咁係咪開ft好過開cs hk

巴打kick左係邊個位 我都未開到

冇bno

佢好似冇限乜護照...

要ar唔係咩